求下大家，一定要將呢幅圖傳曬俾所有識同唔識嘅人！

淋病話撤回，可能會令少數極温和和理非收貨，從而影響抗爭

我哋要send呢張圖出去，喚起佢地的道德良知，要佢地同我地一齊堅持「五大訴求 缺一不可」！

唔好淨係留係連登

要傳出去